［絲打入］m痛痛到死

有咩方法可以紓緩下

聽講飲紅棗水

利申：巴打

十月免痛法

有一個方法
可以11個月都唔痛

飲乜食乜對我黎講都冇用，神農嚐百草咁，但點都係痛

用暖水袋敷住肚下下少少個到

I know that feel

啪panadol 最實際

我飲少左凍飲後有改善

過左個夏天，我個暖水袋唔知dum咗去邊

凍飲 以毒攻毒？

嚟緊就唔好飲，會大出血

係11個月每日都痛呀巴打

成年冇飲過凍嘢都係痛到仆街，特別係腰

有無人知係未淨係得人類會m到 動物係未無嫁

我都係痛到仆街果D，
明明都少飲凍飲又有做運動，
結果次次黎又腹痛又腰痛又後腦痛，成條腿都痺晒

我都係啪止痛藥，
不過只係好少幫助，
瞓係度好似踩單車咁會有小小幫助，
跟住反轉身好似貓伸懶腰咁嘅動作會舒緩到

之後都係一字記之曰：忍

不過黎M千析唔好比人幫你按腰，
你流量會多到仆街

科學d 食藥！ 同叫男朋友摸下肚

好鐘意痴暖包敷肚
知道第二日會痛 第一晚敷定就會安全渡過

幾歲？ 第一次黎m?
點樣抒緩黎黎去去都係個三篤屁嫁啦

唔單止痛
重會嘔同攰到仆街

做運動，好有效

呢排用暖貼覺得舒服好多
Panadol食到無咩用

扑野好有效
Pmed